跪求 警察宿舍地址 想去探親

禍不及家人呀屌你老母黑警

老公當更，老婆獨守空房

以德報怨佢地咁樣對香港人，你都咁為佢家人著想